其實罷工罷課罷教會唔會更有威力

記得佔中時候好多人都響應罷課罷工罷教，
第一，如果大家去完遊行第日照樣返工，
好似無乜威力。
第二，罷工罷課可以引起更多唔關心政治嘅港豬注意。
純粹鳩噏

咁又點？咪阻住我返工

你咪跟住我啦 死gay佬

屎忽撞棍 屌死你

當然更有威力啦
但係而家未有人開始發起
而家諗返當年學民思潮真係好勁
可以搞到又罷課又佔領又絕食
最後成功令政府撤回國民教育

14年係大專院校帶頭罷課，但而家放緊暑假，想罷都冇得罷

當年國教單野好震撼，身邊全部人都講緊。反而今次身邊冇咩人講，可能出咗社會麻木咗

鬼唔知咩但今時今日既香港係冇可能
根本都唔係萬聚一心
你估碌柒(67)暴動果班撚樣一咪百應咩
得果小小人,罷課咪記鳩你大過踢你出校
罷工咪俾人炒囉
罷教更加唔洗唸,有幾多個老師係反政府
一部份老師唔教咪姐係曠工,以後飯碗不保啦
你要罷乜罷物首要條件就係萬眾一心
簡單d講就係有d保障,你知道而家唔返工,
遲下去見工俾人知你罷工都仲會有人請你
67暴動果陣得,因為d老細都好多左派
而家?咪玩啦,有d公司直程會查埋你有冇掛過黃絲
香港根本豬多過人
你自己罷飽佢,毀自己前途囉
反國教果陣班學生好多都畢左業
而家好多學生都係單知非
加上而家打壓一定比以前嚴重
同埋國教係直接關學生事
逃犯條例其實唔關學生事

推

2014年就唔敢講
但而加一定比以前更難
而加全部都00後
跟本佢地已經係冷感果班人
2014年前有反東北發展反國教hktv發牌呢幾樣野
而加？得喜茶炸屌你老味

因為焦土撚思想全面入左舊一批年青人既思想

新一代又已經同大陸同化

港豬:無人可以阻到我返工and供樓

當然係

6月7日全港罷工罷課一星期抗議香港定立逃犯惡法！!!!!!!!!!!!